\RequirePackage{etex}
\documentclass[c]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc} % UTF-8
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel} % francisation
\usepackage[babel=true,kerning=true]{microtype}%règle le souci du ":" dans les domaines
\usepackage{amssymb} % the amsfont symbols
\usepackage{multicol} % Multi-colonnes
\usepackage{calc} % Opérations
\usepackage{cancel} % draw diagonal lines
\usepackage{units} % typesetting units and nice fractions
\usepackage{wrapfig} % allows figures or tables to have text wrapped around
\usepackage{pst-all,pst-eucl}
\usepackage{wasysym} % Symbole Euro
\DecimalMathComma
\usepackage{tikz,tkz-tab,tkz-fct}

% Fonction
\newcommand\compteurtemps{
  \onslide<2,3,4>{
    \color{green}{$\bigstar$}}
  \onslide<3,4>{
    \color{yellow}{$\bigstar$}}
  \onslide<4>{
    \color{red}{$\bigstar$}}}

% Theme
\usetheme{Warsaw}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamersize{text margin left=0.5cm}
\setbeamersize{text margin right=0.5cm}

\title{ 1STI2D : Interro flash  }
\author{N.Talabardon}
\institute{Lycée Claude Lehec}
\date{Mardi 4 octobre 2016}
\begin{document}
  \begin{frame}
    \titlepage
  \end{frame}

    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 1} 
                \newline
                Vous avez 10 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 1 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{3.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Consigne de gauche}
              \begin{center}
                Suite de la consigne
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Consigne de droite}
              \begin{center}
                Suite de la consigne
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 2} 
                \newline
                Vous avez 10 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 2 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{3.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner une mesure \textbf{positive en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OE}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(0.0,1.0);
\draw  (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $ E $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OF}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=-40.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=20.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-1.0,0.0);
\draw  (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $ F $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=80.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=140.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=200.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=260.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 3} 
                \newline
                Vous avez 10 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 3 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{3.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Déterminer le point image de \textbf{$- \dfrac{2\pi}{3}$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=30.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=90.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=150.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=210.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=270.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=330.0-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Déterminer le point image de \textbf{$ \dfrac{5\pi}{4}$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=22.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=67.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=112.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=157.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=202.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $G$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=247.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $H$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=292.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=337.5-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 4} 
                \newline
                Vous avez 10 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 4 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{3.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Déterminer le point image de \textbf{$\dfrac{\pi}{2}$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=22.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=67.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=112.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=157.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=202.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $G$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=247.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $H$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=292.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=337.5-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Déterminer le point image de \textbf{$-\pi$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=30.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=90.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=150.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=210.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=270.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=330.0-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 5} 
                \newline
                Vous avez 10 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 5 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{3.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner une mesure \textbf{positive en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OC}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=-40.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=20.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=80.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,-0.866);
\draw  (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $ C $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=140.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=200.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=260.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OB}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.7071,0.7071);
\draw  (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $ B $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{FIN}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
\end{document}
